台灣同志遊行，猛男「騷肌肌」撐香港

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

正，撐lgbt同時撐港

吊
好心咪能膠化我地啦

連登gay佬已經蠢蠢欲動

Arm strong

快入 <失物尋人> 你成個背囊跌咗落地下

屌

好大個波波吖

前線巴有福了

前線巴個前列腺有福了

連登仔撐同志

對唔住
我以前唔應該岐視你

巴打

其實唔只gay 仲有好多sheshe絲打在場做文宣